成撚日hi到個仆街廣告

老蓮咁撚大幅廣告圖
睇post撥緊mon嗰陣成日hi到搞到撳咗入去

唔係話唔俾賣廣告
整得好啲唔好影響睇post得嗎？

On撚鳩 啲廣告仲敏感過連尼住老母個閪 hi一hi到就㩒咗入去

認同